地鐵奇景

明明仲有大把位點解要咁坐

無阻到人，又唔啱？

純粹覺得幾好笑 冇惡意

放上網一定係無惡意啦

冇阻到人就做乜都得？

咁平時d人影d女仔post上黎又咁多正評。 個d同我比較下真係自愧不如。

唔阻人就等於岩

吓？咁而家係討論緊佢有位唔座，而走去坐個喼喎。點解要講到「做乜都得」？

你係腦缺腦定個腦生左係個屎忽到，坐住左諗唔到野？

On 9?

唔通又同阿公阿婆爭櫈仔 一陣又俾人批鬥